cc台過幾日要面對現實，會唔會成個台都死老豆咁款 sosad

好似1124咁？ 民意呀

佢哋會寧願川普好似習大大咁改制永續

因為立場相同 會支持返自己最討厭既事

佢地會支持川普用坦克車殺死拜登支持者

佢地會話全部主流媒體偏幫拜登做假

比佢地講到咁 爭取民主社會為乜

個個扮燈話支持拜登, 一陣佢真係做咗真係多謝佢地支持

如果TRUMP輸咗, 佢地實會話唔承認選舉結果, 話係做假, 支持TRUMP 賴死唔走

港父第一個係時事台開po攞